# ITMOUniversity-web-developer-Module_5-independent-work_3

Самостоятельная работа №3 «Использование Git на сервере. Распределенная работа в Git» к модулю 5 «Средства организации процесса веб-разработки в команде» курса «[Веб-разработчик 20.35](https://web.archive.org/web/20220525010814/https://design.itmo.ru/courses/web_developer_junior/)» от [Университета ИТМО](https://itmo.ru).

Пояснительная записка к самостоятельной работе доступна [здесь](https://github.com/InventiveSpark/ITMOUniversity-web-developer/tree/main/Module_5/loschenkov_Git3).

P.S. Остальные практические и самостоятельные работы к курсу доступны [здесь](https://github.com/InventiveSpark/ITMOUniversity-web-developer).
